學校有個女仔成日戳我背脊

佢成日戳完我背脊或者膊頭跟住扮冇野，咁啫係點我應該比咩反應佢

想同你做愛

戳佢粒lin

扯番佢bra帶

咁直接咩

認真po

同佢講 八婆 戳乜撚野呀 自己都有兩個仲戳

認真 試過
之後即刻拖左佢去更衣室中出左

戳返佢心口 然後話：sorry 以為呢個係背脊🤣

上次係更衣室換緊衫聽到有人扑嘢 搞到我唔敢出嚟

食飯時間戳返佢背脊，你好好機會好珍惜。 出到呢工作無㗎啦。

撚有你咁靚仔咁有錢咩 比啲低lv少少既ok?

笑左

入去join埋

無論你背叛我幾多次，我都係咁愛你

咁佢戳完我 我應該比咩反應 或者講咩好 之前都淨係得笑就冇啦

你會唔會係睇錯題目

好sweet

好廢

有咩tips呀師兄

收皮啦小學雞

學上面講 得閒篤返佢

無鬼用，就係對你有性趣先戳你

咁大個仔， 唔係要我教埋你追女同呀麻

屌，好似做左真心膠tim

想你拿碌鳩戳返佢，放胆一野渣落去個波度啦，之後唔使講啦

戳完之後問佢攞電話，有時間就覆下佢機。然後咪約出街去下主題公園傾下計，或溜冰。

唔係呀咁我坐前面點戳啫 同埋佢戳完我比咩反應或者講咩好。。我得個笑都幾尷尬。。

直接問佢拎電話?使唔使再講啲咩 熟左先問

膽呀仆街

那些年橋段……?
我係你就借啲意溝佢喇

搶左作支筆，當住佢面屈斷

話比老師知啦

你係咪唔記得左你係坐最後果排

性暗示

毒撚仲係到開post，去馬啦

類似但係佢戳完我跟住扮冇野嗰下我唔知比咩反應
會唔會太直接。。識左冇幾耐

屌你

。。佢用手指

小學雞咩

。。戳一戳就性暗示呀

想識朋友咋 未諗到咁遠。。但係真係唔知比咩反應佢

唔撚駛理，柒頭來

篤返佢條腰囉⋯⋯

咁佢勁呀嘛我lv唔夠

我坐前面點戳。。

仲唔夠明顯?

係囉
擺明想你戳返佢

嚟啦
gogogo

扮痛幾work

得左多左傾計

但仲未問拎電話 等再熟下先搵機會

唔好等啦
呢d 野有發情期

發情期添呀。。動物呀
識左冇耐咋喎

聽日試下問佢拎電話諗到橋

係咪用我條橋

隻手向後係佢枱底捉佢隻腳 捉一下好鬆啦 一陣佢屌鳩你非禮佢呀唔係

那些年

屈斷佢手指

用條j 督返佢

唔係我攞左粒朱古力收買左佢但係戳既情況冇乜點變 不過多左戳完會傾1 2句計

呢招可以一試 但有咩用

類似 但係認真po

。。我唔想攞屎刷牙

伸唔到去後面

條女:兵+1 hehe

。。傾個計識個朋友咋喎未諗到咁遠

好青春

博身體接觸之嘛你唔係咁都唔明呀師兄

直接問有無時間一齊食飯或拾街邊小食叫一碗兩人份。戀愛就係咁嚟。

最好依家有機就攞，你再慢佢就唔係你㗎喇。

得嗰一下。。有咩用呀

。。邊有咁快呀

岩 我拎左不過我借組gp為名義連埋佢加左幾個入黎

掂多幾次又唔同講法

水滴石穿
個傻女諗住一直戳你會戳穿你個心

咁如果 調返轉 係個男仔成日戳女仔背脊呢？
代表啲咩？

次次都用呢招 明眼人都睇得出係抽水喎

我覺得佢似無聊得制囉

呢層又冇諗過，但係識左冇耐咋喎

但係條女會好受咁俾你抽
咁有得抽你抽唔抽

諗起都正

戳返佢個西

認真po ok?

垃圾

點解你講廢話都有80幾個正皮架

因為真係想同你做
快d去馬

點似你呀cow女王
教返啲低lv少少既

又唔見我推到咁多

廢話爾

只cow波波

唔係

教我點cow佢

mud lun野係食雞呀

諗起中學果時
日日比隻手比隔離枱個女仔畫
襯佢訓教我又畫番佢

教你老木

辣殺

好青春呀

開呀gogogo

你開乜我都正皮嫁啦

你開乜我都負皮架啦

收嗲啦你老木

屌你呀廢ching一講完即刻有負皮 仲唔係你

我都未比
依家比左

。。。咁我咪提左你

比你老

彈開

冇幽默感先會咁撚樣

又比負皮

一樣啫⋯

認真po黎想識fd咋

用手指篤你姐係想同你有多啲身體接觸啦
下次同佢講
想同我有身體接觸咪講出嚟囉
我又唔介意嘅

呢個可以試下講。但係我驚講完會尷尬

唔尷都佢面紅又點溝佢呢

咁尷尬嗰陣又要講咩我最驚呢種時候大家都講唔到話題

呢個時候唔洗講野 行動最實際 如果你見佢怕醜就摸下佢個頭或者戳返佢囉

呢個會試下成敗都會包個膠

攞左電話成功私chat埋

好似唔多like身體接觸

佢掂你又得

係咪我摷亂佢頭

頂
搞女仔個頭係死罪嚟
就算佢做左你條女頂多都係掃吓摸吓啲頭髮嫁咋